天馬1326

有冇人知咩事停牌，今次慘

唉

你買左？

散貨格

仲有無人有貨?

準備開車

0.32 了, CHING 仲有無貨?

收0.345 , 下星期一定有野睇

最後上車機會

0.38